禾輋藍店餐廳多人到要排隊

阿布泰沙田開新店
見到佢隔離間藍店 意樂 多人到要排晒隊，勁多後生仔排隊
屌佢地全部老母

樂富廣場兩間意樂都係咁

推

因為好食

一間意樂
一間百份百

根本係劣食黎，唔明有咁多人排?

好食條毛 最近好似特價就勁多人

意樂啲野又細碟 又難食
點解咁多人食lol

利申 上年年頭食過一次 冇再食垃圾

你個味蕾壞o左?

荃灣間意樂 敏華都係日日排哂隊

五毛金大喜見有人覆佢賺到笑

因為重味精，附近又無咩好食
利申:半年無食

附近有咩黃店

樂富真係無野好食
利申 經常食賞茶

荃西 間敏華一樣有人排

上連登屌

隔離瀝源盛記麵檔

屋企老人家行點行到咁遠

食開屎

應承我， 唔好當啲手足係condom

好嬲好嬲

港豬

人渣黑警個大佬張繼聰，佢賣廣告果間垃圾翠華都有人去食，真失望⋯⋯

佢哋忘記咗為香港人犧牲，被殺果班義士，周梓樂，⋯

禾輋得幾間野食
1：m記
2：美心
3：元氣，貴
4：m記隔離間垃圾，早餐都唔算正常
5：和平餐廳，賣50幾60
6：新開果間垃圾麵，賣50幾60一碗
7：樓下間細餐廳，味道正常偏貴
8：KFC
9：藍店意樂
10：樓上藍店意樂公司分店
11：譚仔

領展玩撚死埋大排檔之後，全禾輋既人都被逼圍住呢10間野食
5，7號餐廳一半客已經坐爆哂，仲要價錢偏貴
無理由日日食譚仔味精米線

禾輋係窮撚社區，好多都係簡味道到價錢
11間得4間係綠店，真係好難唔食

多數食地下茶記

新東方呢

真係好食嘅藍店有人排真係無乜感覺

但意樂呢啲垃圾都叫好食

真，無理由日日食壽司

我唔理 附近得藍店自己唔識煮？
總之食藍店就唔得 係死港豬

仲有一間壽司係黃
外賣可以買黃店間齋
盛記都唔難食呀
間唔中去去綠嘅都算啦

去瀝源都有黃嘅茶記、酒樓可以叫外賣...

兩條邨真心唔退.... 老人家行唔到都算啦
成班十幾廿歲係到排藍店

樂天？都係藍wor

禾輋無一間好食，街市蒸飯囉

藉口總比困難多

意樂真心唔錯

同搭鐵一樣

永遠都有原因可以做

講就一套 做就另一套

繼續鬥黃

以平價連鎖嘢佢算真係唔差
你估個個似連登仔“食神”咩
利申：一年無食過間嘢

總之，你哋唔夠我黃就唔係黃啦

叫人唔好食藍店係鬥黃？

大角咀意樂又係勁多人

咁你又唔出聲同人講係藍店? 大把人唔知

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

最鐘意食辣肉醬瘋薯條，同埋咖哩牛坑腩飯

有錢邊個想食意樂

有人貼晒係商場門啦之前....

飯完基隆，經過漢發多人排到

同m記道理一樣

琴日我睇元氣
屌你老味我以為唔使錢派壽司
咁撚多後生情侶一對對去食
真係屌你個老母

伍淑_就瓜你諗住做帛金？
運動贏咗，5大訴求達成左？
死咗嘅手足，年輕人，你對唔對得住？
俾人告暴動嗰幾千人 唔撚記得晒啦？

屌你老母唔好咁善忘
比下骨氣
把口都控制唔到 仲講咩同共狗、黑驚鬥

食飯有代替品，搭車就未必有，兩樣性質好品唔同

呢間係平，連我老豆老母唔鍾意出街食都成日食我就覺得好一般

M記隔離間野好平
黃定藍？

無表態應該係綠

啲野食唔係好差啫
食呢間好過食意樂啦

沙田係我心目中嘅首都

可唔可以講下邊間好食

當你食過佢d過期五香肉丁，變酸既沙嗲牛肉，d油多到唔想食既熟蛋，你就明點解話佢差

意樂係味精重
呢間野係成日提供唔正常既食物出黎
我食左2個月，去左20幾次，中伏機會係3~4次
機會率太高

反抗算啦，搵多個錢諗移民算啦...
歐美得個講字，幾時有做過嘢

意樂好食？

禾輋真係唔知有咩好食

吃藍店的二百萬黃絲
寧願佢食老麥

意樂都要排

巴士站隔離咪有間黃既壽司鋪囉

意樂出名碟盤污糟，將軍澳嗰間琴日就瀬咗嘢

香 港 國 寶 ： 許冠傑

樂富廣場有seafood stand
賞茶
再唔係就落新蒲崗九龍城

仲有三和呢

我明，但手足其實你要明白，我地城市大部分人都係無品味，食慣左就唔會改

唔好食啊
有咸有甜都有食

有咸有甜同對面茶記都好食好多。itamama 都唔好食

得啦 做過頭啦
返去度下再諗下點樣分化得好D啦
好渣

意樂污糟到

外賣自取重有八折

垃圾

三和真係幫襯唔落有咸有甜車仔麵又冇可能日日食
我而家直頭行去竹園食

好你個老鼠皮咩

影相啦

Pishh

點少得元氣
排隊食蟲蟲笑死

因為人地後生仔唔係黃既咁咪照食
有咩問題

又鬥黃

你老母都好好屌

元氣幾錢都唔會食

富東閣

手卷駅

清心齋

食藍店全部都係冚家剷

Lawry’s prime rib 同美心啲中菜🤨

邊到好食

手足比啲骨氣
不因善小而不為，不以惡小而為之

快手食個茶餐叫人去飲茶

on9仔

好多人唔知係藍黃

早排有人帶去食唔算貴又好食

有日平日 沙田新城市晏晝 simplylife同 shake shack 都好多人等位
放棄伍淑清只係一個潮流

Seafood Stand

禾輋果到 平又唔差既係得意樂
連鎖式餐廳有鳩計咩
怪返源頭領展啦 屌佢老母 趕絕小店

瀝源時新車仔麵好食

中咗武肺失去味覺？

時新

瀝源重慶酸辣粉
老闆撐學生

下午茶仲少撚過啲兒童餐
垃圾

download "和你eat"就唔洗再問

老老豆豆
佢啲嘢食同大家樂一樣味
班人食開屎？已經唔講藍唔藍

地下間虎藏黃定藍?

又多油又多味精
食完飲返十杯水都唔夠
垃圾意樂

推介行多幾步，落樓下間手卷駅
熱食超高質

邊到

點解會咁

屎對你黎講都幾好味，不彷加餸

意樂間垃圾...
後生個班食屎大嫁？

意樂勁難食

垃圾藍店

有冇碟頭飯

自己煮都唔食藍啦

樓下都有好多食店
好食過樓上嗰d

盛記/富東閣吿急呀

山海水遠都突登去幫襯

意樂都算，百份百邋遢過坑渠

意樂起碼好食過美心大家樂果d
上一層果間叫漁樂, 主打越南泰國野

行多幾步路過去瀝源就有黃店啦

其實都仲有其他餐廳嘅

Blacklist：
M記 美心 元氣 意樂 意樂 KFC 順德

綠/冇表態/唔知：
1. 地下電梯左邊：豉油西餐 味道一般但唔平
2. 電梯左邊虎藏食堂：平民得嚟幾好食嘅日本嘢，有見到其他分店比人mark係黃店，不過FC唔到
3. 美國燒扒屋：下午茶抵食，味道唔好太大期望，但可以做意樂代替品
4. 台北茶坊：拎去餵狗都嫌虐畜
5. 和平茶室：又細份又貴，你食埋我個份
6. 齋鋪：唔食齋唔會無啦啦去食
7. 譚仔：全沙田最難食個間分店
8. 街市手撕雞：唔錯幾好食
9. 街市潮州滷水：$25有個豉油雞飯+滷水豆腐，仲有汽水送
10. 街市兩間燒味：斬埋啲垃圾部位，去酒樓買冇咁嬲
11. 皇后餃：幾好食，但食親都頭痛
12. 明記（大排檔）：飲茶好平，但好藍店feel
13. 金仔（大排檔）：平不過難食
14. 新東方：大排檔入鋪，算平味道過得去

黃：
1. 手卷駅：未食過，不過幾平仲有學生優惠
2. 清心齋：蒸包同甜品都幾高質

雖然好食嘅餐廳唔多
但我唔覺得意樂係取代唔到
仲未計佢有老鼠見過報
話時話有冇人試過巴士站對面間車仔麵同牛腩麵？次次見到咁up dup就冇諗住入去

敏華真係好多人

人哋食個飯都要俾人屌老母真係戇鳩
呢啲批鬥行為同支那有乜分別

垃圾港豬

荃灣西連藍到老細拎刀當街斬手足既feather and bones 都可以坐爆, 垃圾區黎

鬥藍嘅角度上其實冇乜人當意樂藍你話美心同吉野妹依啲就大家都知

瀝源街市 社區會堂方向入口第一間
以前係禾輋街市開鋪 之後搬咗去瀝源
估唔到係黃

除咗富東閣同盛記
瀝源嘅黃店仲有榮樂
不過有人話佢係藍店
佢地先係facebook澄清
唔知係唔係偽黃
但依家個老細接手之後難食咗

上黎講 唔當場屌鳩佢地？

我屋企附近都係得一間黃店

好L濃味精嫁wo，次次食完都勁口渴
邊春個話好食

兩間同一個集團 成日打孖開 有乜分別

丸龜同瑞士呢？

屌青衣間意樂又係勁撚多人，外賣多到圍住間鋪，堂食又爆棚
然後我今日行過大嗌咗，意樂藍嫁，你哋食唔食得落呀！
d人望咗我一眼，繼續捽機既捽機，食野既食野

大角咀已經開到兩間百分百 兩間意樂

呢2間點會係黃

五毛黎 一早block左佢

仲有三和...
已經日日食佢...

其實公屋區意樂意八從來星期六日都排晒隊的,好多垃圾香港人覺得意樂意八又平又好食.

有老鼠架屌佢老味

牛腩麵真係一般般 鴻仔記堅up dup 味道都係一般般

利申:金仔都過得去啊 未至於難食嘛..

咪撚玩大佬 四川婆老公做狗

屌曬佢地老母

兩間都係大家樂

台北茶坊真係狗也不屌
食過一次冇下次

樂天廚房，壽司駅

推 大家好撚中意食意樂系列？
食親都仆街黎

點解藍？

以前讀中學成日幫襯
知道佢哋係新移民 但好支持學生
不過唔排除係為咗學生生意
持觀望態度

食過幾次 份量睇住佢縮

補充下 皇后餃 藍

你食屎大？

blocked

你真係食開屎

百分百係我個邊嘅狗食堂

我呢邊百份百少咗 意樂keep住有d人

意樂間野公司叫taste of asia，啲老細藍撚到仆街
而家仲搵大陸廠整口罩，再重新整個包裝，扮係外國貨黎賣200-300，發災難財

有間藍店甜品舖都好多人食

今日晏晝都見到
對面迷客夏就無客

唔使理班戇鳩啦 要食梗係食隔離間深黃元氣啦

今日下午茶食鴨胸天使麵，好大碟喎😁

foodcourt啦

手卷駅呢？禾峯唯二黃店黎架絲打，
過瀝源又有4間黃店，
有車仔面，有茶餐廳，有得飲茶，有得打邊爐。

再唔係叫foodpanda,好多黃店都送呀。

用Ubereats都ok 依家仲免運費

屌

其實某啲黃店真係要改善下，歸根究底我地係玩黃色經濟圈，難食既真係告急都無用

利申 住九龍灣 無咩出名黃店 專登食過小伊甸 一生懸面 同埋大渣哥，真係得大渣歌會回頭 另外個兩間真係不了，一生懸面加左個章魚小丸子廿幾蚊仲衰過街邊鋪頭

黑警家族開

後生都好多港豬

ppp

禾輋好似係狗宿

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

美孚。

意樂真係唔知有咩咁好食，最基本嘅意粉可以完全唔掛汁，淨返成灘水係底

金仔算唔差wor 起碼屌打譚仔

因為平姐~!

加上, 未必個個知佢藍

EG太興既文華冰室 & 錦麗都大賺啦~!

真 呢個價錢呢個味道算係咁
不過藍真係不了

又話黃色經驗圈，笑死人啦後生仔都排

多謝囉

九龍灣除左有大渣哥
仲有光榮 時代
咁都叫冇咩出名黃店?

推！！！！

你真係食開屎 唔講藍定黃
間野本身就唔好食

百份百難食又貴叫ok?

唔會去個邊食 食過幾間伏都廢事專登食 難食個班唔係黃少少班友都執曬啦

意樂，百份百，桃園
三間同一個老闆
個個領展場都有佢地鋪
藍到飛起

桃園都係
原來呢個集團都唔野小

後生都有藍

幾間都永遠開喺附近

屯門牛覺得意樂同百份百真係比狗食 又貴

呢條撚樣已經一早比我block 咗

有表態?

擺門口

富東閣外賣好似送埋去禾輋。

要大力宣傳係藍店
等冇人再去食

你食過未真係唔得
中式牛柳比牛肉絲
勁落鬆肉粉醃到無味
正常係用成塊牛柳

學藍絲報警報食環再1823

黃色酒樓
唔好比佢消失呀！！！

#25 回覆

好掛住美食軒 同五十嵐

#25 回覆

dllllllllllm

唔過BU 同聯合醫院對面果到食？

五十嵐都廢廢地，點知低處未算低……
中學都有時食

兩間都藍店 垃圾黎

5毛嚟架

行過同frd/講電話恥笑佢地 最緊要俾啲後生聽到

有勇氣可以影相

五毛。各位睇路

又係巴打
記得你幾次宣傳富東閣

燒味又平又好食

你食過屎？

你食過屎咩

要食過屎先可以鑑定好唔好食？

除非你去過間餐廳食野
否則你憑咩"覺得"間野唔好食

搭車點會冇

用時間可能多咗
冇車到咪早d 出門口lor

如果係時間問題，MX 係你屋企隔離
你會食咩

講一套做一套
如果做唔到，以後唔好講731 831

嬲得濟打錯字721 831

你係咪食開罐罐

分化嗰啲藍絲嚟

黃店影完相，食一次就算架啦

廢話 我就係食過先同你講

串到人哋唔回覆你

咁你都係食過屎咋
食屎仔

hello
黃酒樓唔多
希望佢頂得住
可以捱過呢個難關

hello，我都幫手宣傳下先
今日先食完，叫左碟好好食既飯，同埋鴨腳札加蝦菜餃

我話呢間野難食
難食=屎？
咁你人生食屎嘅次數睇黎係無數

好大碟